阿瓦蕯壞人討論

想問呢個遊戲，壞人陣營一開始認隊友個陣，可唔可以com定如果我地2個同時岀征，邊個投成功，邊個投失敗？定只可以確認隊友身份，唔可以溝通？

應該可以比手勢

咁樣好人咪好難估🤯覺得壞人撞機先好睇
咁即係有得暗中分配咗先啦？🤔

其實我覺得唔com先好玩
壞人先有機會撞機

我玩嗰陣都叫啲fd純粹確認隊友就算

認同 ，因為呢個先係出任務既精髓

睇過台灣團打阿瓦隆
應該冇得com 壞人只係相認同伴
但玩得耐大家就會默認出一啲共識/團規
例如 最近隊長嘅壞人負責出失敗

一溝通咪比其他人聽埋

之前上網睇
壞人同時出既話 建議冇功能既壞人出失敗 有功能就繼續哩埋